--Monopoly--

Ein Projekt von Maxi, Jonas und Philipp

--Libaries--

Bitte PyGame mit Hilfe von pip installieren, um die Simulation zu starten

--Anleitung--
Zum Starten die Datei "spiel.py" ausführen, ggf. die gewünschten Parameter für die Simulation ändern, und starten (mit dem Button "Starten" oder mit Enter)